[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (343) 型棍

多謝大家支持黃金週 x 動物森友會活動!!

黄金週後，請繼續支持黄色經濟圈
有關活動最新消息及獎品公佈，請留意 Telegram Channel

@HKGWKAC

如果有問題 / 有野想同 Admin 講可以係下面 Submit

[置頂至 5月11日]

LM

nice

分手啦

鯊巴

Lm

求幫po 用緊手機

留名淋花

今晚乜都冇
仲落足全日雨
冇野做

我來幫手

屌high得滯 無留意到就1001

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

識唔識架你

柴犬

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

今後活動預告

1. 勞動節 (5月1日-5月7日)
前住神秘外島

2. 國際博物館日 (5月18日-5月31日)
一齊去打卡

3. June Bride (6月1日-6月30日)
幫手影結緍相

7日免費Online會員體驗 (日服) (4月22日至5月6日期間兌換)

多左啦多左啦
你地個個都幫佢貼
多左啦

連登有愛

冇睇到你話幫手

妹場,限FD 先

你係我心中top1

我今日未打你

奇怪了，佢好似無事

有冇人可以講下阿判嘅吸引力係邊，點解成日見佢d人氣排名好高咁

真係聽都未聽過呢個名

你理得人地
我夠唔知韓星吸引力係邊

唔好參考人氣排名

又見到你留言

I cant agree more

可摸耳唔好Mon住我？我害羞

格言

冇妹留名

想知點解啫

食完飯未

未

想問下有邊隻動物性格暴燥唔係老牛聲

meme.

@神級大波妹巴打
我隨時ready好

想問一下 我有村民要走 但我個frd滿島想要我隻村民 可唔可以過嚟接走佢？

佢無地就唔會接到

傻豬黎

食飽留名

笑死

我個frd話好似可以接佢去露營地？

嗰個係咪真係你朋友嚟㗎

唔得 要去狸克到買空地

吓
咁我呢

露營地都得嘅，王子一早接咗啦

咁你咪叫你fd接比你睇

你未開咪 no comment

吓 咁架
大妹關場未
搵人屌屌佢

仲有無朋友想要藍玫花圈

開*

我講靚聲top1 做咩要屌我

想要掛門果個搵唔到Diy
搵到第一時間寄比你

想要

一定我最靚聲
磁性 勁Man

已經去到派花圈

聲帶呢？攞出嚟

[quote]DIY換DIY
你開島我送上門

bf講低要咩 我直接寄比你
如果有紅色/粉紅色傢俬寄樣比我就好
冇就由得佢

啱啱嗰啲已經寄晒 收唔到話我知

岩岩流星場既巴打 留個fc我寄俾你地啦

full左 入唔番黎

我覺得好QQ 對眼好得意同埋好無里頭

好

(-)

錄個音嚟聽下先

啱啱寄咗俾你

每日派到差唔多10個

靚聲呀嗱 鞭爛佢

我想要呀老闆
仲有無多？

▶️———————0:20

好勤力打機唔同我地玩

老闆多到整掛門花圈

有咩玩

emoji撚

有冇人要黎摸妹妹同駱駝

9fing

搵唔到三角形

我想

我想執完島比大家嚟玩
你有冇咩diy想要啫

邊有人ginf

幾點開好

block

有阿 你唔來

你有冇石獅子?你求既我有幾樣

有園藝推車 想要獎盃櫃

都無人同我講

屌佢成撚日都係咁㗎，上次俾d 種子佢叫撚咗兩日好似求佢咁

臭芝巴

算啦 我心淡

有

駱駝交換摸？

有狸貓擺飾 想換鑄鐵木矮櫃

寄了

垃圾你好撚惡喎

我冇你要個啲 換唔到

謝謝你收到未？

我睇完個下係到諗
洗唔洗惡到鬧人垃圾

多謝老闆

我去返巴哈先！

大量存貨

笑死我 佢惡唔係第一日既事

有妹 場已開

笑死
連我自己睇到都打咗個突

都話唔撚講粗口囉屌

留tg我比pw你黎

唔駛換啊 bf直接送
快啲揀2張！

我有咩要帶過黎

多撚謝

你搵緊咩diy?睇下有冇得換

可以 你而家開島ok?
機場門口交收完就可以閂

哭𠹌咗

有無善長人翁幫忙可以開島賣石
遞減型
走一轉就ok
唔該

想換嗰張圖 除咗園藝推車其他都未有
是但一樣就得

唔lu，有緣再會

賣石都會變價

跟住即刻望下佢鬧邊個
先見到你個名

石

賣菜 食緊飯
打錯左字

唔好介意

大頭菜aka蘿蔔aka大白菜aka白菜aka生菜aka石

咁我用稻草人換吖

石有遞減咩

529740953416
thx

成件事錯哂

新game

係啊我係垃圾啊

有無善長人翁幫忙可以開島賣菜
遞減型
走一轉就ok
唔該
機票做手信

二百幾你賣唔賣

都好呀

豆柴b 有冇diy啱

我要1個

3d既island planner

開game, 無特別播導
摸人地個妹 熄機潛水

而家加你，聽朝開朋友

帶gym既野

你張圖係邊btw成個星期冇見

應該冇加過你

對唔住

想摸妹妹同駱駝
Thxxx

Sorry記錯咗 你而家開島ok?

我特登去12蚊店買左支電容筆for畫畫

去隔離post啦好唔好

#130 揀完寄比你

放細電 有與趣tg

畫比我?

老闆去咗摸妹 一陣寄

標題就係講緊你

用iPad pro

想！！

係game post入面放機
你真識做生意

仆街我直情諗住買枝幾百for ipad，為咗畫島

想要帽立架baby

唔好玩我啦，我開得一陣

寄咗比豆腐 等我摷下有冇多張先

我好似有翻到屋企睇下

傾斜路標同百合播放器？

你比定明k比

有興趣幾錢

王紀大佬多多休息

兩個都比

想問有無棕櫚樹燈同竹長椅
但我無你要嘅diy😭😭😭

take care

又重複

會計C來妹?

你邊度有位放咁多diy

當然可以啦

那有錢

死link

最衰apple pencil 用唔到係switch

冇

早抖王妃

isyourmamaalright

啱啱真係走去拎嚟試

@豆柴 肥絲 奶醬
DIY 已寄

對唔住 試下依條

我一陣都望下我有咩多diy擺上嚟

我比咗啦剛巴有冇啱！

放晒係地

好似未去過你個島

其實手機係咪都用唔到

😭😭😭

依家無 到時有野要 搵你整

努力執緊執完先開放

明k bb

等你

豆柴（已執完）

hi蟹巴

我想整迷宮但廣場個位好鳩
勁近機場 位置又中間偏左

真心執完？

有冇朋友有妹

大自然風格

細有細整 大有大整啫

其實如果佢部細電機個serial#係改到機
應該有價有市
實有人衝住留TG

突發
有妹

我們是朋友吧
BTW你咩名
好似加過

想嚟

有冇淋花小仙子5名

問你又冇應

青青草原

我都有

！自私

快開！

唔比你摸你個個黎我個到

好似好多人有 咪冇開

摸咗啦係棒棒

你開得比人？

好專制
只我去你到摸

有無人可憐我
俾我入去賣菜

7字頭

咁高

有妹，想入自便

粗口場幾點

Same

留名

你想幾點？

諗諗下當時買隻數位版GAME先300幾蚊
點知迷上左D角色
用左成千蚊買卡
今日呀足生日
佢話會對我份禮物好似對我咁
又唔忍心叫走佢
佢雖然早訓但係成健身同叫我

我地係咪未加 唔見你個場

仲有冇好友未摸妹 可以自己入嚟

邊個啊你

未開

有無ching有武士刀可以摸下 或者有多可以放?

肥b

唔會有多 限定野

有無人俾佢摸呀 好慘呀

我炸左？

摸妹自入 frd場

閂島都炸

may i?

陳伯眼訓啦

唔知個wifi做乜 佢斷左

我都開左

撞破咗你地兩個....

開左好友場 自便

你搵你既B喇

你太慢 我去咗豆柴到

開島幫你淋

佢入咗豆柴到

預見到你入黎搞屎棍

依家嚟

肥b過黎淋花

收聲啦你地

快啲開啦大妹 我要聽陳伯講粗口

茉莉病咗勁可愛
行得勁慢面豬又紅

豆柴到多人啲

！！！

想聽了 10點開場陳伯會唔會訓著

正在忙完未

3假1真

咁開

想佢keep住咁樣

我唔係咁既人

會 即刻開啦仲等咩

睇下爆未驚爆

口罩呢

你個底花撚過豆柴

預埋我！！！！！

有冇假像

呀足島友

買左幾多包卡

我媽拎住左我部機等我搶番

蟹

Nplm

媽媽好正 一齊玩

冇, 得假石

你啱啱話我

其實彭花都有D煩
成鳩日隨時隨地都可以唱歌

hi靈異強大的尼姑

無人黎我閂島了

唔係朋友

唔準話彭花

終於準備返屋企

尼姑
靈異強大 = 有鬼故聽？

我意思係你好正

冇
得鬼故可以睇

收咗 thx

妹突然咁boom

妹都見唔到

想嚟...

我懷疑係佢自炸

零秒係jxxxxxx!?

頂終於體驗到俾人炸

我支火箭

開島

係我炸定點

我搵到我top1

我見到有人悄悄回去

你係自炸

你無加我咩

豆柴自炸 1票

2票

未摸？

太好人啦你

召喚陳伯

0票

咁唔關我事

@肥絲

我見到悄悄回去之後又自炸咗 好似係

放心喇 冇人會炸得勁過佢

Fc?

3票

啲野仲係你到

決定去Dave島

我都係放低完即走 又要我行多轉

糕糕 我懶 唔開了

似係你自炸 咁我落街先

開未

u come ?

你陣間開島我先入黎拎 你要唔要我個幾隻色

早知啱啱偷聽下你把聲

我都嚟

點解唔比我摸

陳巴呢

你唔記得左訂就由佢喇

摸黎做乜鳩 非賣品

我都落街 轉頭

我又要

我

21:45就消失左

唔啦 做assm

唔去DAVE到了 九萬幾人輪

講大話 明明你top1係我

明明係蟹巴

老牛聲

好似聽過明明係靚女聲

我有訂

我好認真 你問蘋果

招淋花仙子 房已開 係淋先好入
入黎兜圈走果啲等刪好友

靚女聲？？？？？

睇住個菜價由三期型接近90%變到而家遞減型睇黎好快要搵逃生門

係
天籟之音令在場7位巴打沉默了

咪扮 未同你玩過mic有冇機會

我準備入黎兜圈走 唔del我ok?

好惡

我都好認真

你啲喊露聲都好好J

想嚟轉圈圈

我比人摸完妹可摸以過黎兜圈

乜野

即DEL

係陳巴嗰次無你咩

原來你都係開咪人

可以嚟兜圈

下屌 錯哂channel
屌你top1咪我囉 唔洗搵呀

冇啊冇位咁邊個係靚女聲

開過一次 但好眼訓自介完就無出聲

惡到

所有絲都靚聲
除左

錄個鬧鐘鈴聲嚟J下

幾時俾我J想食囡

起身啦

我係巴ok?

我見到

我想你錄 DaveDave起身喇

好衰架

即彈起身

奶你聲帶

你係咩名
我成日唔記得

再開妹妹場
我掛機所以未必會應你地

WHO

過黎買浴缸先啱啱唔夠錢

你自作多情

我沖埋涼搵你 想見完先瞓

Davedave收皮口廿

Ok呀

唔該曬

口廿

你完美錯過左

我依家想訓

你明明話今晚會再講野

屌我都係咁諗

佢訓咗啦

要比人cow了

屌 你係邊個 做咩扮廁所

琴日明明兩點都未訓

我係廁板

你班夜鬼吖

搞乜
攰就早D訓

又濕又熱搞到成個人都好唔精神

今日妹妹日？咁多妹嘅

黑豬呢

想問下同一日可唔可以邀請2隻動物加入？

今日啱啱買咗地可以邀請第10位居民，同時露營地隻動物都想要，如果出島搵一隻再邀請露營地去換走之前啲動物咁得唔得

機場有妹同駱駝, 想摸家俬或者DIY,
留TG

可以試過

唔該巴打

唉

做咩事

有呢個學

8包加簿
成千蚊
想停手但係又忍唔到

誠招淋花仙子

你地每場六個人

個樣好普通但性格ok

來了

有個人係到唔知搞咩閂唔到島

入左善b到

有呀幾好笑

我都去兜個圈先

痴線

有冇南半巴絲可以換磨菇燈同磨菇原木比我?
用櫻花系列換

下？

求花仙子

我走咗隻娣雅

我炸左無啦啦部機斷左

!!!!!!

我都突然連唔到網

我以為得我係咁

Ummm

開完生日會就話走，冇留佢

鹿都唔留

我成日比蟹mean

我之前先送走左隻娣雅

嚟扮黑豬 圍佢

多唔多準備做功課

我覺得娣雅唔好係靚

快啲黎

個咀怪怪地

你心入面有邊個係靚猩猩

一日得一隻啊#1好似有

我見到你地全部突然上哂線

猩猩>娣雅

你睇我passport

我地部野壞咗啊

我係睇唔慣佢地隻手怪怪地咁

sry 是咪我？

而家可以點睇

手機

係你咩我一直以為Hhxxxx係好賤巴

有冇人交換下diy

五朵

唔係佢 佢係柚x

唔識

依家開機嚟

之前睇過話買地起屋一日只可以搵一隻，諗住邀請露營地有機會分開計 咁直接邀請露營地嗰隻加入算

最佳好友？

我唔知露營地嗰隻計唔計每日一隻
你唔怕可以照試下

啱啱先發現傑克送咗個雕塑比我

島名咩字開頭

嬲咗

如果我冇記錯

都係唔使 突然有野做 多謝你先

唔緊要

@神級大波妹 巴打

無情送我地返屋企

我早幾日試過同一日邀2隻係分開計
賣地 >出外島邀第10位
露營地>隨機踢走1-9隻其中一隻

Condom

大妹我想嚟黑豬party 啊
我未加你fc

咁唔係我了

YES

出島搵動物喇

點解可以咁大手筆㗎

夜更上個水

屌，原來有加但你好似冇開島

呢排夜更冇咩人了

仲要好似係假嘅
但明明架船冇再嚟過
唔知佢又去咗邊到滾
送嚿假嘢比我肯定心虛

好忙 上黎吹水多過開驚

滿了

好耐冇見

明k你係咪要竹波diy

連個game都逼人玩斷捨離

去咗我嗰到過夜

島民？

我地未見過開左好友場

追po追得咁快嘅
係啊係啊你有冇啱 揀2張都得

你黎？仲有一個位？

仆街係啊，啱啱先發現

1600格爆咗

佢地話會有定期黑豬場

肥絲你好撚GAY啊

早

開多個人

你成功做咗佢Baby

屌 即刻想熄機

想摸

明明已經好大隻仲做咩gym啊

要

有咩搞

跟隊跟隊
7293 0268 5901

笑死我

好豬來了

嚟緊

爽

有冇人淋花

聽見就好頭痛

但我應該冇去到肥絲島

笑到眼淚都飄埋

呀原來講緊男友島
梳
頭先應該去咗廁所冇咗回事

參加左Family plan 發現連唔到線
寫住對像沒有反應...我開場或入人場都唔得....咩事

等陣食完早餐再接再厲

下以黎參考下先

你肯唔肯定比人加咗落個family plan?

得個入口見得下人 入到去就好柒整到我懷疑人生

有冇人互淋

邊到可以再搵到多d文宣圖

開一陣 公廁妹場

好恐怖

估下邊隻係真黑豬

Come?

就返到返到搵你
有冇位架

黑豬集會精華 多圖注意

垃圾 冇粉紅色

我笑到起痰

機場3黑豬又幾好笑

有呀

唔跟風

好想聽起痰聲

點解我仲工作緊

冇資格做黑豬

最後果張

你又唔入

唔係掛

頂唔撚緊

辛苦晒

你又話10K

比5分鐘我返上樓

在家工作

你啲喜好好特別

笑左

冇影到好人巴一落機比黑豬圍

我有！

櫻花系列求換磨菇燈 磨菇原木
有冇南半巴絲換

好撚變態

恰9我

痴撚線

跑完啦

好驚

咁我唔講野啦

唔想做黑豬

對唔住大佬

我熄左機仲係黑豬look
聽日起身應該會嚇親

好人巴心諗 仆街中伏

好人巴：屌拿星

我一開波以為hand機

肯換佢地都無材料喎

返黎啦我

我去到後期根本唔知邊個講緊野
全部都係笑聲

D魚係咪唔同左價定我心理作用

心理作用

你黎得番幾個

呢張正

有無人feel到我個刻嘅恐懼

男的也好

我剩係知你個反應好真心

過左6日未整到咩

就咁望都笑到肚痛

做咩散哂場既

又未散哂蟹有野做 陳伯話眼訓

果然係呀伯

你唔係都訓咩

我傾電話

一堆黑妹

你入去接力

我岩岩都想話你日日咁準時

黎唔黎？

準備 go

咁耐都唔見你！

係咪要換裝先??

係 日日都11點傾

黎左先都得

好好

南半秋天除左蘑菇仲有冇咩特別活動

有無人有買到/會買日本任天堂/電擊出嘅攻略本?
好靚想買本收藏
但唔知買邊本好

why not both

我同蘋果永遠都錯開左時間

不定時

呢到無

隔離post

懷疑被男友巴嬲咗

感覺好似太重覆

應該唔會嘅

佢唔係仲玩緊黑豬場咩

唉 一開機就見到間屋成交左
仲要係熊大叔

呢到有人好鍾意架

下？邊個男友巴

你囉

一心想搵阿波羅，但機票已經用盡
中間放棄左美鈴 彭花 阿一 百合 草莓
結果去到最後2張

冇辦法都要啦，唔要好折墮

終於有動物肯走而且係我想走個隻
但我得30張票

無嬲呀

救命頂唔順
佢幾似一個人 但我up唔出咩名

你刷咗幾多張

差唔多100張

點解唔要好折墮

我好辛苦趕走第一隻 估唔到咁快送比我
仲要大叔

我off左

後日到我開始刷動物
好想係fb買機票

咩蟲有密密麻麻嘅黑毛

賣出去再刷

美鈴 彭花我應該會照要

熊大叔

你乜都啱

都得番1張機票，而且好多朋友都想要，到佢想走個陣可以比朋友嘛

熊大叔好正之前刷左廿幾張搵唔到放棄左

原來手機app睇唔到

因為刷太多真係好累
有時順眼就算

你地好痴線

有時唔明出面d機票流通量可以咁誇張

我本來今日出刷 點知大叔就落左訂
想要松鼠都唔得

其實我放棄個陣都掙扎左好耐
但有時唔用曬d機票都好難死心

你有動物走?
出面貴唔貴

睇左前面啲黑豬圖未

唔好助長炒機票啦
唔夠係呢到開聲

當機票係貨幣既時候就會好誇張
但我無收過人票 基本上票都係自己里數買既

正常開哂主線比個d 大約廿零萬miles
扣返正常使用大概100張
缺又唔係好缺既 但出面d人買賣野下下一百幾十咁比

我地等緊本尊

話我知你game名
㩒曬出黎比你

100張中美鈴 彭花 阿一 百合 傑克
有冇人要審判佢

我後日應該有30張開直播刷動物
今次目標係成熟同自戀動物
理想係畢安卡 艷后 公廁潤同傑克...
百合都好想要

做咩咁夜

FB賣嗰啲咪又係crack票
啲人改機要幾多有幾多
唔好買呀

Hi

我好似成日都無蒲過頭啵

要機票同我講

其實我聽日同今日都考緊試 唔係好得閒刷里數
星期五考完一半可以休息1個禮拜 所以都好少少

所以咪問你做咩咁夜

百合仲要中左2次

做自己野，忙咗一日，搞掂完
Game乜都未玩

好似好耐冇見

你地班黑豬快啲叫佢比你地淋花

唔知係咪對住部機刷咗全日 有D呆呆地

確定係異端
直接火刑啦

你真係有多先俾我啦唔好太灰啦

沖完涼發現返咗自己島

多謝貓絲我到時會直播 如果無機票會上來求救

終於的起心肝
跟住個gift list日日做送禮勤等攞相

四子要唔要黑豬淋花團？

你真係刷左成日

開場幫你淋花

我刷嘢放晒D嘢落地
然後又爆倉 執死我

商店閂咗，服裝店閂咗

要呀，完全無淋花兩日

你開島會有成班黑豬輪姦你
唔信你開圖片模式睇下

做咩講出黎

Added

最後搵多次 @神級大波妹 巴打

因為我已經熄左機你我份玩

仲未搵到

需唔需要機票銀行既服務

無我份玩

未搵咗成日
但見佢有online過

大佬出現了
我星期五刷 唔夠一定搵你借

要唔要寄住廿張比你先

係啊 但你有無加過我

好似無

招淋花子

黑豬團衝緊嚟

你唔洗召

留位

一堆黑豬衝緊

攻擊敵人，衝啊！

要開mic牙？

要 黑豬攻擊

你睇過場唔好太驚訝

想問吓呢 如果無拎魚同昆蟲比隻狸
有咩方法可以拎到斧頭

笑死 7隻黑豬過場

十二隻黑豬去野餐

好難撞

會唔會有其他人都入緊

我個島而家仲熱鬧過賣菜

入唔到呀